[扮工動物園] 個個星期都話捱多一日之星期四

但其實weekend 基本上都係無得休息

辛苦了, weekend要比屋企

Joson

捱埋聽日就星期六，睇大君主之役

忙過返工啊親

戲?

恐怖片

返埋星期六先有得放

搵過份返5日

勇

今日全日又無野做啦，好悶

羨慕

早

應該會12月或者一月揾新工
呢份做到過年 揾到新工就放一個月假再返新工

間間公司都係閪

一星期返60個鍾 返4個月 就來頂唔順

AHAAAAAAAAAAAAAA~~~~~~~~~~ 早

杯杯~~~~~~~~~早
好想一起身就星期五

努力堅持, 聽日就到

棗~

糕糕

奸爸爹

糕姨姨

杯爺

霞姨姨調轉d 野講既
唔夠訓呀